小弟之前砌左部機 想升級 求指點

之之前係高登砌左部機 想話電黑沙 但成日都疾下疾下 所以想轉做gtx1080 但咁樣夠唔夠支持到 同埋我之前砌機有無中伏到 求咁多大佬指點小弟

ram加多8gb, 換咗個cpu就已經ok i5 7500 好垃圾

陰公 唔通要換埋i7.....

用msi afterburner check 實時GPU usage 睇張1060用盡未

換i7要比多2000得20%效能

加8gb ram 同 SSD

其實你好似冇SSD

我後加左8GBram SSD可能會加 砌果時SSD升左價

咁都係唔換....我後加左8GB ram 感謝師兄

加SSD已經OK
我I5 6500 + 1060 6GB 開到PUBG+黑沙

雙開ok 係打黑沙經常疾下疾下 特別打城戰

HDD太慢

game優化問題黎
有幾個setting閂左就打世王都唔會卡

早知唔慳....慳完害自己

我好多都閂左 省電beta都閂左 較最低或者優化都試過 但都差唔多

會唔會係低級錯誤，你部機set咗用Intel HD graphics玩game呀？
不過真係加番個SSD好啲，Ram起碼16GB啦下話

其中一個係噴血好似

噴血無開 我連設定都係搵到效能優先...

16 ram and ssd